[正能撚] 不要說 撤啦咪送頭 試著說 我支持前線

前線無論做咩, 只要唔殺狗, 一律支持. 不分, 不割

而家好多P牌仔/5毛帶風向就係想分化前線同和理非, 等前線心灰意冷自我收皮
但我地要記住, 我地目標係一致. 面對分化post, 不留cm, 不負皮, 不正皮, block, 上一頁 , 就係咁簡單. 你比反應佢地就中計了

記住粱天琦講過咩, 不要教條主義, 你覺得方向可行, 就去做, 唔好因為方向唔同就批評, 唔好因為被批評就動搖

兄弟爬山

: 我支持前線
: 我屌你老母官鄉商黑

自推10次

to preserve positional information

推